【禁忌】七種千萬不要在Google嘗試搜尋"麻友"

蓋清又比人秒

秒

好波！

唉算啦唔好再提呢件事好冇

咪能推

為點搞呀蓋清
我笑到停唔到

又被秒

回塘了

推

ok

真 咪25

笑到

卡勞又搞麻友

牙蓋搞到搭搭下車笑左

推啊推啊.gif

你仆街啦 佢好似肥閪咁搞走你

#2唔知邊個亂肥絲？

屌 想正正經經痾督屎都唔得

我google蓋世寶
搵到啲咁嘅嘢

呢個係邊個嚟

2樓好大膽

真心想搵Yoyo 試一次，但成日約唔到，可唔可以幫手搭下路thz

世清 宇清

搵皇騎會唔會出點x得？